文宣巴打上

我知道每位文宣手足都好努力好努力咁做緊文宣
我都係
雖則話要做文宣，但總會有漏氣嘅時候
會諗點解整左成個鐘嘅圖得10幾個人睇
做文宣會氣餒，但唔好放棄
我地同班仆街正苦鬥長命
一定勁過套「珍惜香港這個家」廣告
知文宣巴打絲打辛苦
所以整左張圖比大家笑下挽下
笑完就繼續努力，做出更好嘅文宣
好人一世平安

我有睇架

我都有睇架，好多做得好好，多謝文宣巴打。加油呀！💪🏻💪🏻💪🏻

有睇，我條邨既老人家都有睇。

但要承認近排真係令人好灰心

推